知道男朋友之前做過人地第三者...

未同我一齊之前
我男朋友做過人地第三者
個女仔一腳踏兩船
而我男朋友係知道嘅
維持咗大半年
後來佢地分左手

你地覺得
個男仔仲值唔值得繼續一齊？

佢地因咩原因分手？
因為被帽/派帽 ?

咁你再比佢做多次第三者咪無問題

因為我男朋友覺得好結果 忍痛分手

值 我就係果個男仔

得到個身 得唔到個心 佢都好慘

你可唔可以分享多啲個心態
佢係咪真係咁愛個女仔....

做人第三者有報應
飛咗佢等佢受報應
唔飛小心報埋喺你身上

其實覺得做得人第三者都係人品有問題
啲人成日講到自己都唔想控制唔到乜乜乜，好愛一個人就大撚曬咩好笑

立場問題
旁觀者嚟講無分啱唔啱

個女仔係我所愛嘅
我會做第三者搶佢返嚟

同樣
我係佢正式男朋友
就會打撚死條仆街仔

睇自己企係邊個立場

不過最有問題嘅
乜唔係個女仔一腳踏兩船咩？

佢肯同你講咁佢都誠實既

心態上梗係想同個女仔正式一齊
但係個女仔同本身果個都冇諗住散既 當玩玩下
咁真係無謂晒時間
開心完咪算

一腳搭兩船嘅臭閪落地獄啦仆街散咗仲要發姣flirt人你老尾遲早有報應屌你老尾

咁如果唔係對方主動講
係自己發現又點睇？
不過始終係佢嘅私隱

無論發生咩事 係鍾意佢嘅就點都同佢係埋一齊

你都係想我咁答啫 唔通叫你分手又會即刻去分咩

有咩所謂？

其實都係以前既事啦, 你介意d咩先
佢既過去唔係叫雞生aids喎, 洗唔洗咁

我明
我都係 心入面好介意
自己比人帽過
唔明點解咁都做得出 對正印好hurt好唔公平

有咩問題
定你覺得世界會有完美男朋友仲會比你搵到？

Candy?